<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
    <joke>
	    <item>
	        <id>1</id>    
	        <name>Першокурсник Микола</name>        
	        <description>Першокурсник Микола випадково застав свого декана в обіймах завідувача кафедри і вже до вечора закінчив магістратуру.</description>
	    </item>     
	    <item>
	        <id>2</id>    
	        <name>Іде іспит в медінституті</name>        
	        <description>Іде іспит в медінституті. Заходить студентка. Професор задає питання:
- Що піднімається за 5 секунд?
Студентка у відповідь:
- Хі-хі!
Професор:
- Прийдете перездавати наступний раз!
Заходить інша студентка, професор задає те ж питання:
- Що піднімається за 5 секунд?
Студентка, червоніючи:
- Хі-хі!
Професор:
- Вийдіть з аудиторії, поки я вам два не поставив!
Наступним заходить студент і професор задає йому те ж питання. Студент, не довго думаючи:
- Тиск.
Професор, із захопленням:
- Молодець! Ставлю вам п’ять! А тим двом передайте, що «Хі-хі» піднімається за 10 секунд.</description>
	    </item>
	    <item>
	        <id>3</id>    
	        <name>Український студент</name>        
	        <description>Український студент в американській бані помилково сів на гарячий камінь. Крик, мати… До нього
підходить американець:
- Speak English?
- Та нє, спік сраку!</description>
	    </item>	  
	    <item>
	        <id>4</id>    
	        <name>Професор звертається до студента</name>        
	        <description>Професор звертається до студента:
- Петро, учора ви були замічені на території жіночого гуртожитку, з вас штраф 20 гривень, а якщо ви попадетеся ще раз, то це буде вже коштувати 100 гривень.
- Професор, ми ділові люди: Скільки коштує абонемент на семестр?</description>
	    </item>	  
	    <item>
	        <id>5</id>    
	        <name>Проводиться опитування серед студентів різних країн</name>        
	        <description>Проводиться опитування серед студентів різних країн. Хто за скільки може вивчити японську мову? Першого запитали американця. Той на комп’ютері поклацав і говорить:
- Один рік і вісім місяців.
Запитали француза, той збігав у бібліотеку, переглянув там каталоги й пообіцяв вивчити за рік.
Наступним в списку йшов український студент. Знайшли його в курилці, задали своє животрепетне питання. Студент:
- А методичка є?
Дали йому методичку, він її в момент перегортав:
- Ща докурю, піду здавати.</description>
	    </item>	  
	    <item>
	        <id>6</id>
	        <name>Потрапив студент в пекло</name>        
	        <description>Потрапив студент в пекло. Сидить там в котлі і кожного вечора приходить чорт і забиває в жопу цвях. Ну одного разу студент каже:
- Слухай друг я студент, може якось домовимось?
Чорт мовчки розвертається і йде. На наступний день не приходить, тиждень не приходить, місяць. Через пів року приходить той самий чорт з відром цвяхів і каже:
- Ну що студент? Готуйся до сесії!!!</description>
	    </item>	  
	    <item>
	        <id>7</id>    
	        <name>joke2</name>        
	        <description>321</description>
	    </item>	     
	 </joke>
	
